大衞韋拿幫唔幫到傑志突破亞冠杯外圍賽？

不過佢成35歲

佢係美職仲好勁 拎埋美職最佳球員 好似係

但港超難踢過美職

ACL only

佢入得多後防失仲多

打𠎀志正中鋒會唔會唔夠高，得175cm

埸場901守死佢

黎左個新中全鋒 1米9 梅斯達菲

咁villa踢番巴塞左邊咁

西班牙陳7 Macedonian 林志堅

嗚呀

仲以為佢踢開正中鋒

傑志有鬼錢咩
人地年薪仲多過你一年班費

買我就得

陳韋拿就得

佢黎港超跟佢師父陳7學野？

有得佢跟正版陳韋拿學野
唔洗韋拿比學費仲想點

太多幻想

應該幾適合傑志 地面進攻

簽佢打2017亞冠